藍牙耳機for跑步

1k budget Jaybird X3 好唔好？
我見youtube 好多都話佢唔錯。
有無其他建議？

用左成年有多 好用

用緊 好用

Jaybird x1已經好好用，準備入手x3，但個adapter叉電真係好on9，反智設計

Apple airpod 都正 方便唔會鬆
跑過10k 半馬都用得好開心

但利申 對音質冇要求

幾時出x4

用緊Jaybird run
幾好既唔會甩音質唔差
不過有樣唔好就係有時會干擾到 突然一邊耳機冇聲一兩秒之後又有返咁